BBC女主持撚化中國駐英大使劉曉明 但係條片瘋狂俾支那人dislike 大家黎幫幫手

大家得閒笑鳩佢之外like一like條片
條片俾中國水軍攻擊緊
900個dislike

dislike應該係比個ON9大使，你睇下面D留言就知高質

Dislike緊條人渣咋
2年唔開po
一黎就連開三個想帶風向誤導其他人

但係條片佢俾人撚到咁 我覺得要like爆佢先得 俾個女主持既

中文頻道，大家心照

好啦 我發現我都唔知自己到底要俾like女主持都俾dislike個條撚餅 大家加油

下面留言話dislike係俾條傻鳩咁支拿狗就進退兩難了

我本身諗住條片越多dislike就可能越少人睇 所以先叫啲人like 但係醒唔起啲dislike係俾個大屎

好啦 我發現我都唔知自己到底要俾like女主持定俾dislike個條撚餅 大家加油

發現自己係咁打錯字 可能呢幾日發夢出街太攰

樓主連開幾個post叫人唔好dislike
重覆post冇三毛收㗎

最後提到新華社果到真係

個主持有料到

0417 one country system....